覺唔覺將「巴能屎」讀做「啤能屎」既人好虛偽？

仲要讀個陣個樣浮誇到

虛偽師

讀開把撚事

頭三個reply全部一樣

關你能屎

巴能師

pr屎

巴能定

把撚師

白蘭氏

把撚屎

撩巴能屎

我估印巴都係會講「啤能屎」嗰種人

舒服讀做C伏

未聽過

新平衡

巴能師/啤能師

係你文盲姐

好虛偽

覺
讀開新巴倫